深夜限定心事台 (99)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

好

喵

我只好假裝我看不到
看不到你和她在對街擁抱
你的快樂 我可以感受得到
這樣的見面方式對誰都好
我只好假裝我聽不到
聽不到別人口中的她好不好
再不想問 也不想被通知到
反正你的世界我管不了

她＝跑馬女人。。。

竟然1001

好飽

耶～～

我都好飽

料

你唔記得咗加密

就嚟100了

竹

好衰㗎

想嘔

我又食咗兩隻蛋撻同一碗糖水

衰咪好

扣喉

無難度喎

嘻

咩糖水

唔識

燕窩

鐺

要放炮仗慶祝

好似好辛苦所以不建議

獨食難(更)肥

河

肥

自己燉個啲

咁就得

要請食飯了

你

粉

瘦

2

8號風球唔出得街

想食

勁

有乜唔想食

好肚餓

我忍咗3碗

煮

真

好似無

等緊你個外賣

仲未送到咩

爽

係

幾個鐘 可能蕩失路

咁點算

投訴佢

新人留名

?b 好耐冇見

好耐無1001過

正到
想食

想食cake

Ching 9事。。。

我有心上人 唔比你食

食蛋糕唔係食你

我就係蛋糕 蛋糕就係我

貓貓

想投訴你

1000請

因為你成日唔係到

咁食第2件蛋糕

菜

投訴之刀

第2件係我

期待下個po打錯 打多咗個0

投訴乜

Ching ho ball

同你一樣 精神長存

正 是什麼味道

睇到我都想食

我先唔會有呢啲低等錯誤

想睇你隻肥貓

請不要偽毒

投訴你

拿 今次係你話你自己啦

歪

我一直都唔係

欺詐

好叻乜

溫到攰可以起身行幾步飲杯水深呼吸
或者落街行下

都幾嫁

欺誰

禾

同女朋友一齊左兩年幾
日子耐左 但依然咁愛佢
佢成日話我唔夠錫錫佢攬佢 冇好似以前咁錫
但我控制唔到 到底係咪我錯？

禾都食算

無喔

未開始溫啱啱先做完assignment

我會覺得時間長左唔多唔少會有改變
而呢種改變你自己未必意識到
感覺上你女朋友好似冇乜安全感
所以你更加要好好同佢溝通好堅定咁話俾佢聽你既諗法

點解控制唔到？

宜家？

咁咪多d攬下佢錫下佢

要休息啦

星期一考

星期三都有

寧願你宜家去瞓聽朝早啲起身

我唔記得食癲拿

有無啲暖包果啲

女人係咁

點解會唔記得

冇

男人都係咁

有無藥食呀

最後一粒食埋

今次腰痛過肚

止痛藥？

開到99

瞓低休息下

我點

因為你無煮

得返1/3條人命
下世唔巧做女人

有冇多啲

唔知

好耐冇見

買定d藥看門口

但係食完條腰都係會痛

就100

有公仔麵

貓仔

啱啱上ClubHouse同啲大陸人喺度傾

我買俾你

你好

喵喵？喵！

呢個唔知有咩辦法只少食完無咁痛又暈又剩先

毒撚無clubhouse

呀媽咪呀個子宮突然脹痛郁吓都好痛，係咪爆咗

Meowx999
佢好長氣

屈我

陰公 攬攬

3點

佢好似好香 想索下

我又要

唔好咁

要瞓了

我要貓貓攬

中國無窮人

我就係果位女朋友
我因為呢樣野喊左好多次
我知道佢係好愛我。
但佢錫少左攬少左我，真係令我好唔開心

每次唔開心完，氹左，話會攬多d錫多d，但過
一兩次又會變返少左，平時心情好就我會忍住，但一心情低落果時，就又會發佢脾氣，跟住佢又再氹，無限loop

早d訓 可能夢見

你地兩個都要理解同接受大家
特別係你都知道愛唔一定係用呢啲行為去表達
你地繼續咁樣落去大家會越黎越攰
男仔可以試下平時注意多啲做多少少
女仔都唔好太介懷試下去接受

只要月入超過一蚊就唔係窮人

好想奶佢

鈴鐺攬

如果我係中國我應該係最窮嗰個

留碗比你

同你男朋友 攤晒所有嘢出嚟講 我覺得呢樣野係兩個人都要做退讓 同埋要好長遠 我覺得女仔可以做嘅嘢係提供一啲男仔應該要做啲咩嘅方法俾佢 即係唔好淨係同佢講氹多啲氹多啲 因為我哋根本唔知你想要嘅係啲乜嘢 又或者唔知邊個方法先係令你最達到左你想有個效果 咁樣佢就會覺得你好煩好挫敗 所以真心㗎有時鬧交唔好一味鬧如果你想大家改善嘅話要比建議

周到

垃圾桶啱我

大方

好臭 唔好

咁上心反而得唔到

分甘同味

唔好同我爭

我要你攬

我？

要肥一齊肥

雖然咪如果

禾都係

眼睛張開先係你姐

唔要你

要貓貓

你唔要

波波小隊缺一不可

你連奶奶都搞..................

繼唔繼續砌樂高好

要

砌啦

眼睛張開都唔得

yeah

其實我係

咁我都係瞓先

你唔要牙

砌 之後聽朝睇日出食早餐

你地一齊瞓？

你又話鍾意我臭

你可以選擇講你嘅心事嚟聽吓嘅我仲有10幾分鐘先瞓

望住你地變波

閉上眼睛見到你的臉啊

我同你同床 你同你阿媽瞓 simple mathematics

我中意香噴噴的

一齊未

你發惡夢？

發春夢

樓豬又話出街嘅

佢近排鍾意跑馬女人

冇啊我眼瞓

我想聽你心事多啲

咁禾走了

咁記得洗底褲

冇心事呀諗多咗啦聽日再講

狗男女

聽日約咗女朋友

眼瞓又唔瞓 即係唔眼瞓啦

冇心事 之後話聽日再講 咁咪即係有心事囉

去到第1000個po不得了

有咩衝突

叫佢上埋嚟一齊砌 砌完Lego砌佢

我淨係知會有人請我食飯

別走

我都好驚我成日因為咁而發佢脾氣同喊，
佢會頂我唔順，但真係好唔開心
我試下，但真係好難
多謝樓主

你個牙正對我呢啲對長輩既尊重

留名

以為你出咗街
出下街la 對心理健康好啲 同埋至少行熟個社區佢

好期待
想放係屋企做擺設

佢對跑馬女人最尊重

屋企好大

我認同

會唔知醒

兩個相愛既人如果因為咁而產生裂痕就真係好可惜

#3
槙島聖護
• 1h
：好辛苦
：咩事呀？
：比人飛左
：唔好傷心 下個會更好
：黎m好辛苦
：見字飲水

成班死假人

我唔是咁嘅人嚟

你點係長輩啊你咁後生 同我一樣18歲咋嘛

咁唔好瞓

唔瞓 直落

聽日再傾偈呀

咁你溝佢黎做咩 以生物學嘅角度睇

你個腦靜係得砌女

呢排成日都唔見你嘅

如果真係開到1000個post你地仲記得既話我無所謂

勁q

我有講錯咩除非佢係柏拉圖囉

要你記得我先得囉

神交！

張床唔俾我走
快啲放開我

你兩個

成個切肯定唔會

我今日3歲

會提你

我只係想佢多d錫我同攬我，
每次喊完，下次見都會多左，
但慢慢地佢又好似唔記得左咁，
佢有錫得同攬我，但同一開始一齊佢會係咁錫係咁攬，果個落差太大，真係會好唔開心。
其實已經講過點樣做，但就係慢慢地又會冇左件事咁
唔知點解決

要我請食飯仲叫我記得

講講下都就四點

放床邊

其實性只係一段關係嘅其中一個活動...

啪啪啪啪啪啪

想攬住你訓

開緊了

日對夜對

屌

下一個直接開1000咪唔會唔記得

三歲定80

一齊瞓
〇l〇

你真係想要牙正？

咁短？

gchi通頂

夏日熱辣辣

頂 咁我梗係知啦 如果唔係嘅話啲人就唔會拍拖 就淨係會去叫雞啦

你攬唔攬到

砌一陣就瞓

其實都幾真

結紮手術只是將輸卵管切斷，並沒有割去卵巢及子宮，因此每月仍然會有排卵，只不過因為輸卵管被切斷了，卵子不能和精子匯合，所以不能成孕。手術後女性的月經仍然和往常一樣，沒有分別。而且由於卵巢仍然存在，所以能夠繼續正常分泌女性荷爾蒙，不會有提早「更年期」的現象

我對手唔夠長

想同佢拍拉圖....

你好似好崇拜佢

怕醜

聽住先

我 鈴鐺 料....
唔係丁....

你唔太知...

我都好驚 多謝樓主

唉 原來絕育無用...

首先你要知道你哋一定會同你地一開始啱啱拍拖嗰陣時嘅相處模式係會有差別
你首先你要了解到呢樣野先之後你再慢慢去磨合你哋兩個人如何相處 即係有時我成日都覺得其實係有時女方會好忽略咗男方嘅情緒 又或者唔係忽略嘅有時男人都好撚戇鳩囉總之男人唔開心基本上係唔會講嘅只不過係等自己去消化 但係好多時候佢個男人開心嗰陣時佢哋會唔想氹女朋友 就會變咗你會覺得受到冷落囉
不過最緊要都係慢慢磨合慢慢咁樣去諗究竟邊一種方式係對大家最好
呢一個係我哋搞唔到你因為你同你男朋友嘅方式係獨一無二

我一定唔會打錯

唔緊要啦

做多咗

我覺得無可能...

佢好撚好笑但近排佢啲速度好似慢咗

老濛真係好痴線..

唉

有排我捱

夜啦快啲訓！
我對你地有信心

佢重係對性好有需求嘅小朋友....

佢個腦得啪啪啪同丁...

大家咁話

可能要做chem功課

你都係...

唔係囉

一知黎m就食定藥

係...我成日都忽略左佢嘅情緒。
其實佢做野都好多野煩
我仲增添佢嘅麻煩。
我同佢都真係要慢慢磨合下
好多謝你

遲了

佢係咪唔識做

連登有愛
如果係公海開post, 實俾人話我地
多謝樓主

佢又話佢唔係..
睇嚟我同佢真係永遠都係平行線...

.........唔會有人信

下次

唔係兩個都係先係平行線咩...

好彩我靜係痛第一日

我係 你唔係
咪兩條平行線 永遠無相交點.....

唔使深夜台 有客都係開心嘅
好好溝通下啦 記得溝通之前組織下先
有咩問題再上嚟問吓我哋
最緊要早啲瞓

咁係一個十字

禾壓力大就會痛足三日

算啦 勉強無幸福..

我都係夜晚會開始無咁痛

Why咁大壓力

你肯入黎講我都好開心

Midterm 加屋企野

瞓先 各位早唞

牙正自己都未必知自己想點..

黎m好憎去廁所

早抖

辛苦你
我啱啱送走佢 可以瘋狂交配了

好痴線...

佢好清楚...佢想要跑馬女人...

會💩💩💩💩🤠

係咪個game

安全的一個月 沒有懷孕

咁夜仲唔訓

你又知？

好麻煩

不嬲

好彩而家安拉

Cls 差唔多4點都咁多人

西都損

佢係度講㗎嘛

你係瞓醒定未瞓

下個月又黎過

所有人先知隻跑馬女人....

唔好再講 一諗起佢就好頭痛

多謝未訓到
但有時我平心靜氣同佢講，佢就會講「我邊有唔錫你呀？我最錫就係你」
唔會去正視個問題咁
跟住忍到我頂唔順，喊，發脾氣，佢就會正視，但過一排又會變返之前咁
我真係好想佢每分每秒都好想錫同攬我。
明明我成日都好想錫佢同攬佢

肥婆通常夜訓

..............

真乜

我唔係有心的 怪獸

你點解問返我轉頭

準備岀街！

前

訓多十分鐘

你知d野

可能唔止瞓十分鐘

我會努力迫自己

又想講大話

換衫

分Lego 分咗四個字

我起身食麵了

你砌緊邊款？

面對老濛
你需要面對而唔係逃避

公仔麵？

林寶

札幌

邊有

畫畫畫咗4個鐘原來咁耐

我想要鋼琴

畫左乜

老濛無處不在

咩黎？

個盒又係好燒時間
想買埋紅白機

你畫到好忘我

不過真係勁得意

札幌味噌拉麵杯 75G 我落少左水 好鹹

好開心 好舒服

未瞓

係完全唔知已經過咗咁耐

想睇

好似真係彈到

畫得好少因為一路畫一路改畫其他嘢

原來今日係白色情人節

我要EMT

情人節都算
白色情人節真係無乜特別

但係佢約我出街

唔一定㗎喎

你係唔係

唔係

又想講大話 早抖啦

所以好想要不過好貴

無。。

咁你諗住點

出街啦你

訓覺啦你

行緊

好似過二千？

我砌完呢盒都要忍手

又醒咗

偽毒

買埋佢

我仲係到

好貴
下一盒唔可以過二千

Hi miss you

你都係大話精

too

我第一次想買lego

仲未訓

我邊到係

男人嘅波漫嚟
由細個就好鍾意
大咗有錢就買

大約一小時後

我都係諗下就算

請好好休息

你都係

與你同在

我啱食左啦

砌Lego好開心

點解

今日又早醒，又要為assignment 煩惱

樓上係咪趕住俾人bam

唔好禁入去啲圖
Report同完全封鎖就得

Report咗了

你食既係宵夜

提提大家
唔好quote上面

希望你訓到

都要有充足既休息

好彩我set左唔會自動load圖
以前試過俾人嚇親

仲係到

我都係
啲靈異po好撚多

做咩事

就算扎醒攤係張床，個腦都係諗緊嗰幾篇文寫唔寫得成，又驚唔夠source 同做唔切，所以最後都係起身做嘢

一入嚟就見到咁嘅嘢
走先

牙鹿

我明我都經歷過
不過任何都會有完既一日
包括令你痛苦不堪既日子都一樣
要撐住啊

人鹿殊途

無睇清楚唔知係唔係cp

咩嘢唔知係唔係cp

兒童色情

是但啦 人地想bam ac或者被盜ac姐

禾呢

粒u 2
再見

啱啱打完機

Love you

我會撐住

你出軌了

訓唔著可以隨時入黎
大家一齊努力

傷心

禾要收工啦 偽毒

我都返左屋企

早晨

大話精

珍

細聲d

鐺b 好耐冇見

Miss you
Love you

果然係木星大佬

木星係小妹

果然係木星小妹大佬

又有新名

我無

咁多仔
幾時教我收冰

Long time no c

在心中

心如止水

心而淡

我未來幾日都超級超級忙
應該會消失幾日

嗌野飲既時候嗌走冰人地就會收埋啲冰

果然係大師
可摸耳收我做冰

呢到隨時都會歡迎你返黎

希望大家仲記得禾

學到野
好實用

交留位費就會記得你

如果我有錢就唔會淪落到咁

我借住俾你交留位先？

好呀 有錢還番比你

500萬
一日一千蚊息
今日開始計
多謝老細

ok 落地府果陣應該還到

下面見

懷疑果日就到

有排

牙透

退燒了

病咗？

無事就好

琴晚度到38 即刻食藥9衝瞓教

牙鐺

今日有咩搞

真毒邊有野做

秒回鐺

太毒唯有秒回

呢到得返你同我。。。

你想點

大家成年人。。。

你想同我嘈？
見你呢幾日無同女朋友嘈我都有啲擔心

唔好嘈

習慣你地日日嘈

好似都有成個星期無嘈
可能埋咗分手嘅種子

唔嘈唔係好事咩

早晨，真毒決定瞓係床成日

Hi秀爸爸幾時結婚

淨簽紙得唔得

識嘢 第時如果條女叫我結 我都諗住咁

你老濛

原來唔嘈就係平淡

2日冇嘈=平淡期

你老鐺

無錯

廢時曬錢

樓主琴日有冇出街呀

牙透已經痴左線

都唔錯

有

死偽毒

自己一個都偽毒

我都係，唔擺酒。前提要有女

以為你冇添

講得岀做得到既我

白色情人節/ pi day 快樂

屌你成班偽毒

真毒仲瞓緊

3月15快樂

你出完街肯定快樂啦

我日日都要岀街 去返工

好眼瞓

你訓到宜家？

哈佬

Sleep is for the weak

小鍋米線/海南雞
外賣/堂食

米線

外賣海南雞

Ok外賣海南雞米線

果然係大佬

我以為係飯

不過聽日要休息

出咗去食順便買a4紙

最近返工好撚攰都無乜時間見女朋友

都係8個鐘啫

星期六日比曬佢

唔會

唔係係唔會，emoji隨便揀
我唔會講咩都照做，有自己一套嘛

午安

收到

好似以前要我玩大陸app 我死都唔用

佢返學都好忙 原本話今日出去 我打電話叫佢起身 不過算啦諗住俾佢唞下

聽日 放學去睇一秒拳王

是 真正鐘意如果係想再有進展嘅 唔應該乜都聽曬佢話

咁又係 比我都唔會

比佢瞓妟啲 再夜晚見囉

好好睇好好睇

約咗個女仔fd睇，毒撚第一次有咩要注意

記得唔好一齊坐

唔好做多餘野唔好帶件衫去俾人之類
當佢係普通人咁樣，切忌做多餘野

Why

因為要social distancing

Why我同老竇講老竇俾咗$500我+個condom

咁我不如自己睇

你老豆咁識做

我答得太認真

真心點解唔帶件衫

唔好靠用睇電視劇既方法去同異性相處

做多左會嚇親人

太細心只係工具人，你當平時同兄弟睇戲，無啦啦隔離有個帶多件衫做你會唔會嚇死

你地係frd定曖昧關係？只係frd嘅話真係會做多咗

好大條凍撚茶

坐佢後面就最好 可以留意佢同你睇戲有無緊張

4mk

好啦多謝大家咁認真我FF完啦

點留意

下...啫係佢坐喺我上面

毒撚唔出得街

頭部動作

鹹濕仔

Why戒

佢係

。。。

我咁認真幫你諗

坐隔離好過

你似想食人

吓一齊睇戲唔一齊坐咁點叫一齊睇

有得挨

拖住手玩手指

人哋主動拖我我嚇親

睇戲變左睇隔離嗰個

隔離嗰個好睇過套戲

想同料姐睇戲了

戴咗口罩

Choi

咁公開

好啲未

料小姐

Check下先

我都知我醜點解要怕喎

Dee先生

透先生

我以為牙透唔係度

啱啱真係唔喺到

有無人煮粥你食

希望你睇唔到

自己煮俾自己食
你搞掂未

都係...

未 不過睇開左啲

本身唔想追 依家追下post先

好快會好

Hi秀爸爸有冇燒壞腦

點解啲雀可以由零晨嗌到而家
佢地唔使瞓？

發梗燒

希望你而家好

壞壞地

大家都要好

呀～呀～咕咕咕咕～呀～咕咕咕咕

點解無啦啦發燒

啲8婆襯我訓教開行個冷氣

人哋夜晚瞓，你試吓夜晚嘈返佢地

我都醜

屌 嘈撚到

你地講乜襯我死死下

今日出街被人話個髮線高左

咁撚痴線

呢兩碌咩嚟。。。

你地講我壞話

你信唔信我一巴掌死你

我夜晚都要瞓教

天婦羅

點解佢地要咁做

追完post 見到哂

好核突。。。

應該唔關我事

芝士棒牙 天你條命咩

幻覺來幻覺來

靜啦

無可避免嘅。。

咁天婦羅咯

我要篤灰，係牙菜

食左野未

牙菜本人認證咗

有啲啲失望

叫唔停仲越黎越大聲

食完飯食埋藥
要做檢測

你信佢都唔信我 我都好失望

佢哋想扑野

見到哂。。。

冤枉包大人

如果你錫我一啖，就可以解開呢次誤會。。

休息下

唔啦 我錫左咪證明我做錯

咁R我條腰，證明你無做錯

料姐人真好 之前誤信讒言

我都係好人

秀爸爸休息下，我幫你教訓個蠱惑女人

歡迎加入垃圾桶

用你牙籤吉佢

你肯R我條腰未

原來料姐係蠱惑女人

好似益左佢，佢平時比光纖吉

你條腰乜事

梗係

發燒牙透的重啟人生

仲有無琴晚咁痛

燒壞腦 體諒下

好痕

講錯

乜

牙菜趁你病攞你命

好一招離間計

係咪唔乾淨

太肥 好多老泥

唉。。。

好一招反離間計

。。

好亂

貴圈真亂

我唔是d咁既人

我要搵鄭嘉穎

冷戰好sad

唔趕兄

透清

longlong唔見左

脆巴唔見左

禾是不是脆爸

兔小姐

真。。

信你多一次

weak梗

好咗啲但今日好眼瞓

多謝你

瞓下

大家有冇洗牙習慣

Midterm

好多偽毒

唔通得返我一個真毒

頭都痛

睇嚟真係

今日5咗未

見到我就頭痛

溫豬未

岩岩瞓醒今日瞓左三次夜啲先溫

唔使急

行為唔急，但個心急。而家尿急

薯

好似未

肺炎

咁唔去屙？

我五咗

我有抗體

哈囉

嘩屌 乜咁啱 我都瞓咗半日

健康？

係咁屙爛五

牙菜

你都係屙屎

鈴爸

你又係？

終於醒啦

蠢仔西

希望唔會訓返

肚仔痛咗成日，唔知係咪啲藥太削胃

做咩扮唔開心

訓撚左成日

你幾時做檢測

正

做咗

濛豬，你好。

倒數post100，鐺鐺有咩慶祝活動

幾驚你無機會請我食屍木木

西仔

早晨鐺媽今日又靚女左

你似中左

琴晚玩太夜？

好眼訓

老濛豬

返緊工？

有嘢做？

打機打太夜

你打多左個老字

點知自己攰啦

放緊假

無

老豬

要休息

做乜鳩

唔想

咁點解唔訓

好似幾親切

唔休息又點撐落去

要享受假期

唔要個老字咪親切

我訓左成個下晝好享受

有個老字更親切

我唔得

出咗街

你老人家

如果少了你怎麼算是幸福

我諗健康

咪一樣嘅嘢

屌你都廢事

咁做咩咁早起身

老濛

美好既一天由朝早開始

想睇圖

我討厭一個人開香檳慶祝

又見到佢了

Hi牙支仔

你咁嘅ig 好似真係有個page係post屎

哈爾好靚仔 好想比佢屌....

歌list
少人聽既歌

點解要禾

最近聽返TRASH

咁點解要禾

我連個決定的勇氣都這麼脆弱

冤枉

所以還要多久 這種要與不要的結果誰能承受

咁豬你都

美金

想知道你係咪真係健康

送中

聽日就知

其實係乜

乜乜

無事既西瓜

乜乜？

呢到成班真毒陪你

你問乜

放工了

比較無意思
呢個世界永遠都有比你好既人
永遠唔會比較完
重要既係你要搵到自己既步伐
你需要既做好自己可以做到既事

你地食乜

你唱首歌？

有我你都可以多姿多采

Deedee先除褲

屍木木 新開黃店

ALM

我都日日返工放工 出街其實好攰

收錢架wo

唔好引誘我

我會覺得生命本身就係一個尋找意義既過程
冇人一出世就已經有目的同意義

都搵唔到

你俾返錢我？

事實係我附近都一直有Asian俾人攻擊
連登仔既理論係香港唔屬於中國所以Chinese virus無問題
而事實唔理你係香港人日本人韓國人越南人
對佢地黎講都係fucking Chinese

為咗有個寧靜環境溫書，諗緊買bose quietcomfort earbuds定sony100xm4

你敢撚鐺爸

香港

我唔是技安

除左noise cancelation兩隻完全唔同

唔理牙透了

返工時間好快過

連登不嬲不能盡信
你分唔到人地咩國家時 人地點會得閒分你日本定韓國

Sony

唔好

係啦，如果你聽日約人睇戲
試下一樣野影相搵機會話一齊影相

其實仲諗緊入耳定頭戴好

屌你都話同兩條仔睇囉仆街，毒撚撚有女

無追落去

所以我咪話我平時好少上連登
特別係啲政治post
成日會岀現一啲表面睇無問題不過認真諗就錯哂既post
然後就自然會有好多人正評
只要一有反對聲音 就係分化 就係錯

唔緊要既，入左U 大把機會（騙你既）

頭戴好重用用下懶得帶出街。

快啲講

Sony唔係頭戴咩？

呢種叫populism 民粹

今日頭頭碰着黑
撞左兩次板
點解我咁樣垃圾

只幫襯呢個post

考慮跟我出家嗎

我就直接唔睇

我愛鈴鐺。

咁bose同sony wf1000xm3呢

咁啱好嫁姐
聽日一定會更加好

識貨

聽日考試
啲嘢仲未睇晒

大家都係垃圾，我哋可以負負得正

好似兩隻都叫XM乜 可能我誤會咗

已出jerjer已剪

Bose

當搵多啲錢囉

智者少有
拳頭刀劍最多殺一人十人
一支筆可以殺死一個國家一個民族

仲有時間捱埋佢

今日下午咁啱睇咗劉德華套新少林寺都幾型架

秀爸爸係wf1000xm3係咪諗住送比我

不過我之前都想買
特別係坐飛機既時候

聽日翻工又要對住班牛鬼蛇神痴線佬

講緊牙女？

我用梗powerbeats proBose賣咗。

Ok快狠準

連登太多人唔識自己思考
好容易人地講咩佢就信乜

大愚華不了

應該唔夠時間

係隔到既

我有葡萄牙護照，遲吓都想走人

好似好痛戴耐左

見啲人都講佢既降噪好勁

Hi bb

我都唔識是非 索性0交集。

無辦法就只可以盡溫
點都盡左力先

你話廿beats?

要買了

我睇評測好似最勁暫時

之前同個朋友喺台灣投資左檔炸雞

你都係期待先會咁諗

Ys個鈎

你啱先買完ax47

多謝鐺媽

不過我會想係香港

預咗。
比著我都會歧視
有時見到連登咁多移民post都會好好奇佢地有冇諗過會被歧視嘅問題 係咪真係接受到做二等公民 (唔係反移民 只係好多人好似幻想得太美好

唔關勾事 主要入耳式 耐咗一定痛

返來囉

不過我會買AirPod pro
對我黎講方便最緊要

遲啲同你開檔炸雞胸

Pre order

買俾我？

你唔係離開咗香港咩

我阿媽係上一代走難落嚟，佢成日同我講叫我不如快啲離開依度，比筆錢你唔使做正經野定係唔想下一代要接受香港教育

又好似岩

都係會俾架啦

但係我又唔想成世不務正業， 同埋我去到又冇咩專業技能

我比較會想喺台灣定居。日本人太過固執，泰國成日塞車一陣有咩事去醫院都死左

點解，之前第一代airpod用左兩個月壞咗盒又比老母扔左，自此我發誓唔𠃊再買

自由既空氣啊嘛
不過好多人去到外國都好難捱
特別你唔係細個就過去/有專業技能

大材少用我哋去新北好冇

我都係台灣比我嘅感覺係最好最舒服

咁咪姐係期待

等我

娶台妹

唔得我要瘋狂行山，不過台灣行山好似要抽籤

香港係我長大既地方

我去埋C朗堆為港爭光